俾一百萬你，坐三年監，你制唔制？

係香港坐，坐滿即俾。

一年得33萬

剩收入33萬 0支出 其實有著數

不如咁問啦
俾十年人工你坐三年，制唔制
你俾果一百萬月薪兩萬幾返三年已經有

ON9
1000萬先會考慮
100萬狗也不屌 有案底乜鳩都做唔到又唔夠資金做生意
1000萬起碼細細地有本錢搞下生意仔

咁少 咪玩啦
重要唔係即pay

坐完先俾

50萬，我制

呢d安家費實畀人走數，坐完先畀？不了

坐完出唔返黎，命都分分鐘賠埋

要留案底，出到嚟咩都做唔到
靚仔啲嘅仲要喺裏面俾人玩pat pat
你覺得有着數啊你去做啦

北歐監獄貼錢都ok

坐監咪支出……

100萬買你3年自由, 不了
1000萬可以考慮吓

唔洗啦 留返有需要既人 我係香港好食好住

好撚on9嘅問題 樓主一定係小學雞未返過工 仲要係窮撚

300萬考慮下
200萬都不了

留名睇頂爛市

一百萬首期都唔夠。。。仲要3年。。。你都on99

如果係一定俾，唔走數

瑞典監獄

香港？

你借過錢畀人未？

連登仔一年人工閒閒都過百萬啦....

去挪威坐得唔得